其實neuer 最勁 係無實戰機會都咁撚勁

平時拜仁根本唔會俾機會neuer用手掂波
搞到佢踢開防中位置

要佢番下gk parttime都咁撚勁個下好野